[緊急] 救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口女手足同目擊市民

救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口女手足同市民⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠

尋晚(8/9) 715pm 左右有市民係銅鑼灣F1站圍觀俾人以襲警為由拉左

成件事係咁，7點幾有個男仔同朋友經過F1出口見到popo呼喝一個女仔，個男仔上前理論，講左句封左地鐵點走之類，之後就俾popo恐嚇同挑釁。

個男仔退後打算離開，係外圍就有幾隻popo無故衝向佢又打又拉，而家仲要俾人以襲警為由拉左

圖入面果位女手足應該影低左全程
希望女手足可以send 番條片俾當事人既朋友做證據
如有其他事發影片 都可以send 去以下tg🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂
@yuiyiy

相關post：
[濫權」銅鑼灣圍觀市民大叫黑社會 就比狗禁低拉

p牌上唔到熱門 求推

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

11/20

推

push

Pish

推！

普通法係無罪推論
搵證據係控方既責任

舉證責任永遠在控方
無律師會係現階段就搵料

推 救人

痴線

推到搵返

幫推！

幫推

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

推 救手足

輕輕一推

Push

手足救人啊

搵星火律師啦，呢d通常難告得入

法案一過，之後有咩行動？

pushhhhh

明呀
不過當事人有條片係手好啲
起碼真係落案起訴自己都有啲證據

救人要緊

係咪地鐵站GNC對開個度發生架?

好人一生平安

推到無罪釋放

pish

點解法官重未出嚟屌警同律政
9拉9告 浪費法庭資源
說好的司法獨立？

推!!

幫下D教畜

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

Ok幫你推

救人呀！！！

推
被捕人仕關注組

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

P

幫手推

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

Push

831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

915

撚

救人 推

幾個差狗夾口供咪係「搵證據」

Help

正垃圾

五大訴求 缺一不可

有狗隻輕輕負評

又想幫popo搵料呀？

救人呀

黑警死全家
不過舉證應該係控方做嘅事，咩事都好「我冇嘢講」咗先，呢啲濫捕途人case好多時候都會不了了之

推撚哂佢
仆街黑警

班狗真係好撚醜惡
書又讀唔到 女又溝唔到 淨係識靠惡

推！！！

8/9/2019-香港

約6:00pm 啱啱喺中環嗰個警察 好清晰好大聲咁對住啲空氣同埋記者講， 你哋依家嚴重破壞xxxx, 嚴重違法行為xxxxx， 屈示威者，，， 之後佢哋突然間跑去空地度捉空氣定唔知鬼魂?

約6:53 (銅鑼灣先啱唔喺灣仔) 見到郭富城喺架黑色車上面， 前面就係美國旗示威者

約7:05， 銅鑼灣地鐵站外，警察突然從不知什麼地方偷襲行人， 射出催淚彈， 恐怖襲擊銅鑼灣行人， 這時沒有人幫香港人

約7點18， 銅鑼灣地鐵站外, 數名軍裝警員突然 打一名手無寸鐵的女士， 推倒在地上， 按在地下，同時還有其他人被警察 恐怖襲擊 但鏡頭影不清楚

議員/ 有美國passport巴絲可否幫手打電話去美領講下，25239011，情況危急!嚴重人度危機!

緊急， 推到美領/ 美國記者 見到， 現在情況十萬火急! 遲一秒幫手/少一個人幫推/發聲就多一個人俾人扑爆頭/ 毆到骨折/ 無理被捕/ 畀人斬(有人見到刀手上咗車:VJ205 ,七人車 )

Emergency situation now
serious humanitarian crisis
8/9/2019 HK:
1. Hong Kong Police blocked all the nearby MTR stations without any reason ，make hongkongers cant leave

2.They are catching any people without any reason right now

3.Hong kong polices pretend protesters destroying things,burning things,etc.(some of them have red ribbon to recognize) hong kong police making a lot of dramas to overthrow the Letter of No Objection,then they start to do what they want to do such as crazily catching people and shooting people etc.

4.China find some brainwashed people blame hongkongers in mtr stations ， inciting hongkongers stay in MTR stations so that police can continuously and easily catching people in MTR stations( one of the examples is the man wearing yellow t-shirt in Kam Chung station blaming Hongkongers in around 5:25pm )

5.The efficient time of Letter of No Objection is far far far beyond finishing time, however Polices are start shooting people within the Letter of No Objection efficient time

6. in around 6:00pm, in Central , the police saying to the air and the press that: you guys are criminal, destroying things ,burning things,etc, after saying that, they suddenly run in to the air and catching the things that cant see by human

7.Around 6:15pm ,some people with knifes in a car and dont know where they going now,car number is VJ205,seven-person car,police turn a blind eye as usual, so no one help us now !

8.Polices are move about Hongkongers in Causeway Bay in 6:50pm

9.7:05pm, Causeway Bay， Hong Kong police suddenly shoot few shots of tear gas to passerby,however no one help us when we facing that kind of terrorist attack

10.7:18pm, outside Causeway Bay mtr station, some polices suddenly attack one girl without reason, push her down into the floor , also some other people been attack by the police at the same time ,however when Hongkongers facing that kind of terrorist attack,no one help us

11. Some Moon cakes been stolen in yau ma tei mtr station today, Police immediately use their resources to check cctv to find the thief but turn a blind eye on killer killing hong kong people

12.around 8:39pm police terrorist attack passerby again, shooting some shots of tear gas to passerby again

13.The most important thing is We need help now !!!!The hong kong polices are hitting, shooting and catching people without any reason right now!Just exactly doing what ISIS do, more and more people will get seriously damage in the coming hours If no one help ，it is emergency!SOS!

pushhhh

屌你老母啊 死黑警

手足 搵咗你了

慘

推推

黑警死全家

銅鑼灣站F1出口外面呀

救人 我咩都做唔到只好推

有無片

搵咗你了手足

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

呢位灰衫灰帽女士都應該影到全程

唔可以俾警狗為所欲為

推推推

救得一個得一個

p牌都推

班仆街警狗濫捕 講兩句鬧兩句照拉

根本冇辦法告狗 淨係想嚇到啲人唔敢出黎

屌你老母呀 班死賤種狗

救人

推呀
要救

唔使片 舉證係警察到！

咁係我誤會左啦m(_-_)m我大約嗰段時間經過GNC，見到有位女士同速龍有少少爭執，有個速龍幾大聲係咁重複句"保持安全距離!"，之後唔知點解有防暴沖左過去

推！！

救人！

佢要搵證據證明你係襲警

試推

呢個有更完整：

[緊急] 救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口目擊市民！！！

記住，舉証係警方責任，有任何抗辯証據，都唔好先比警方，存係律師度，真係要上庭，至好用

PUSH

襲佢老母個警呀，屈得就屈

推
當時睇到

已經揾咗律師
我地都明普通法係無罪推論 但而家咁嘅情況 有多啲證據喺手會安全啲
擔心耐咗會揾唔返啲片 所以而家想盡量揾
我地都希望唔會需要用到
而家當買多個保險 多謝大家幫推!!!

推呀

謝謝

推
希望推到佢睇到

應該都係GNC出面呀 但可能唔同時間
即係賤畜唔知搞左幾多個人

自己再推多幾下
多謝幫推既手足
好人一生平安

再推

推到上fb

pushhhhhhh

Pushhh

Pishhh

求片！！！

天佑

要片！

p牌推唔到……

推
好人一生平安

Send 比律師啦

721 831

唔撚係掛，，咁都有

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

Pishhhhhhhh

幫手推左先